Peach 5歲生日大驚喜SALE～最終章～

【發售期間】2017年3月28日00:00～3月31日23:59(香港時間)
【有效出發日期】2017年4月18日～2017年6月30日
※適用出發日期、票價依各航線有所不同，敬請留意。

就咁check 咗好幾日，都唔見有所謂嘅優惠

揾到去程有平，但回程無平

去程未計行理已經over $500，即係我當來回都有優惠來回加埋都過千，對比UO嘅大平賣優惠，UO好似抵d喎